﻿> První experimenty se skriptováním už tohle umožňují (v revizi 64948). Příklad dynamického obsahu je v [Jirkovo pískoviště]

Super, ale u mě se to tluče se zvýrazněním změn (hlásí to chyby, dokud to nedám přečtené), jinak je to velice pěkné.

Z hlediska použitelnosti by asi bylo vhodné umět snadno spočítat i vlákna a ne jen v nich obsažené příspěvky.
